求高人解答mac book

想買mac book air 13吋好定11吋好 驚難用 主要都係文書處理 同聽歌 求高人指點 pro同air有咩分邊

同問 想買

Air 啦

pro個邊厚啲，air個邊尖啲

想show off用apple梗係用air 啦
有錢既咪用2016 pro囉

OSX易用過Windows
最主要你係要學下D實用keyboard shorcut
同touchpad手勢
呢D網上大把教學
手勢係系統設定內個touchpad設定已有影片教學

如果唔打大食game或唔駛成日要剪片
11"已好夠用又輕便D
一般娛樂或工作用途11"行SSD已好夠快

11" 叫Macbook
其實個定位即係Retina mon版MBA

或者建議你玩下實物啦

OSX比Windows最大缺點係少好多game
因為MS自家Direct X害到好多game冇Mac版
但其他方面真係完勝
工作時明顯少好多鑊氣
Windows咁多代都仲有藍畫面問題
Windows最適合唔係工作同商用，係打機

air 真係末代喇，要收藏嘅就買air
如果唔係嘅買pro 好啲

樓上仲提Air
較平部Macbook個定位已經係Retina MBA

分別一眼睇哂
今時今日唔好買MBA啦
部Macbook已經係Retina MBA根本用黎取代MBA
只係舊MBA未散哂貨先仲賣緊

我用緊Macbook
好滿意

多謝巴打 解釋咁詳細

11 同 13其實有咩分別

個 sales 係咁推我買13 又話11得4R 唔夠快

MacBook Air 同MacBook 兩樣野黎？

屌 我明啦巴打 我好撚蠢

之前Refurbished有部11"，i5/8GB/128，只係$6318，其實幾抵，不過半日就冇左

你個部係12吋MacBook ？
air行得快啲定mb
我想買mba11吋又好唔好
求建議
想快啲買返學用

至少買13",唔係睇到你眼殘

Refurbished 乜野黎 我好撚蠢

建議你買13吋Air
11吋個mon太細 就算文書處理都唔夠做
反而13吋啱啱好
同埋你嘅情況買Air都夠用
利申:有一部11吋Air同一部13吋Pro

其實兩個有咩分別
mb唔係淨得十二吋咩

新嗰部12吋Macbook 我都覺得太細 文書處理同聽歌唔洗去到Retina screen

12係有Retina screen 兩部11or13係冇
不過13真係睇得舒服好多

文書air
我買左pro覺得有啲浪費

11 太細，13 好啲

用緊 mac pro 13

買左13吋macbook pro
真係唔打得機，順但係好嘈 不過除左呢樣之外都好滿意，睇片好清好靚